其實美國國家天文台發現左咩要閉館

係外星人定SCP，定還是想私人睇CP唔益公眾?

唔止美國 好多國家都封咗

外星人入侵我帶路，我要做地球殖民地二等兵

Newly unsealed court documents have explained the mysterious closure of a New Mexico observatory earlier this month, revealing that authorities were investigating one of the facility's janitors for possession and distribution of child pornography.

發現內部有變態佬

btw 唔係好信

發現變態佬都唔會出動直升機同封鎖11日啦

蘿莉控必須死

pushhh